會唔會有人想學韓文?

眼見好多教韓/日文既中心都食水好深
淨係教個發音都教4堂 然後一本書又加你4次錢咁
進度又慢 錢又係咁加 學完出黎感覺到自己又好似未係點溝通到咁
所以我同我朋友決定出黎教教韓日文(其實都係夾返租錢)
先講講我自己先 我自己就學左韓文都6-7年了 咩大型中心私補都去過 亦係大學主修過韓文 韓國文化都略知一二 考到宜家Topik level5
亦都有做左2年韓文私補
另外我朋友就N1 係日本有留過學 對於日本文化都有一定認識
好有心想向大家交流下學日文心得

我地好有心想著重多D係口語方面 文法係緊要 但語言學黎都係要為溝通
所以好想各位巴絲學完起碼可以同日本/韓國人溝通到先
另一方面都會重視文法 好讓大家可以可以考級黎証明自己實力
時間: 初級班暫定係星期六 2:00pm-3:30pm
地點:喺旺角book課室
價錢:會因程度而定

另外更設有私人1對1班 方便要返shift或者時間唔穩定/想進度快一D既巴絲
有興趣嘅巴打絲打就快啲填Google form啦！
日文:
韓文:

唔會

push

寵寵 寵寵寵

想學 但旺角唔就腳

可以墳左表先 再傾

咁既時勢唔好係度搵食啦 好嗎？

Push

留tg?

填完個表我地會聯絡返你架啦

要電話不了

想學 之前都有報過D班上 不過成日轉過頭就唔記得 同埋唔係好明佢教咩

想問下韓文定日文既？

韓文

如果冇興趣既都可以填返form先呀 我地宜家都係開緊初級班

想學 夠人開班未？

寵寵寵寵,學完,收皮

已經開緊架啦
有興趣可以填填form

請問會唔會有中-高級班?

可以填左form先再傾呀

師資完全唔吸引

有意學韓文

可以填填表先呀

想學韓文但學過一年，咁要揀邊個程度？

可以填左form先 我地再傾